［7月29日］［極推介］老燒：日後會拉幾百人最前既，一拉就提堂，迫你court bail，限制唔可以再示威，入示威區

8:35開始
今次到對老燒唔好因人廢言，極推介一聽

真係應該講中咗政府策略想點

推